{" Comma-separated labels.":" 逗號分隔的標籤。"," Comma-separated projects.":" 以逗號分隔的專案。"," Comma-separated usernames, either @username or just username.":" 以逗號分隔的使用者名稱，@username 或僅是使用者名稱。"," [Open on GitHub.com]({0})":" [在 GitHub.com 上開啟]({0})","#{0} from {1}":"來自 {1} 的 #{0}","$(sparkle) {0} Code Review":"$(sparkle) {0} 程式代碼檢閱","0 pull requests in this category":"此類別中有 0 個提取要求","1 notification":"1 個通知","@githubpr Find a fix for issue {0}/{1}#{2}":"@githubpr 尋找問題的解決方式 {0}/{1}#{2}","@githubpr Summarize PR {0}/{1}#{2}":"@githubpr 摘要 PR {0}/{1}#{2}","@githubpr Summarize issue {0}/{1}#{2}":"@githubpr 摘要問題 {0}/{1}#{2}","@githubpr Summarize notification with thread ID #{0}":"@githubpr 摘要通知，執行緒識別碼 #{0}","A coding agent pull request already exists":"編碼代理程式的提取要求已存在","A pull request already exists for this branch.":"此分支的提取要求已存在。","Abort Merge":"中止合併","Active pull request":"使用中的提取要求","Add assignees":"新增受託人","Add new query":"新增查詢","Add reviewers":"新增檢閱者","Adding remotes. This may take a few moments.":"正在新增遠端。這可能需要一些時間。","All Open":"全部開啟","All changes have been converted to suggestions.":"所有變更已轉換為建議。","All conflicts have been resolved.\n\n[Complete merge](command:pr.completeMerge)\n\n[Exit without merging](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"所有衝突都已解決。\n\n[完成合併](command:pr.completeMerge)\n\n[不合併即結束](command:pr.exitConflictResolutionMode)","All conflicts resolved. Commit and push the resolution to continue.":"已解決所有衝突。認可並推送解決方案以繼續。","All conflicts resolved. Commit the resolution to continue.":"已解決所有衝突。認可解決方案以繼續。","All of the changes are outside of commenting ranges.":"所有變更都在註解範圍之外。","All open pull requests in the current repository":"目前存放庫中的所有開啟提取要求","Always Publish Branch":"一律發佈分支","Always Pull":"一律提取","An `upstream` remote has been added for this repository. You can disable this feature by setting `githubPullRequests.upstreamRemote` to `never`.":"已新增此存放庫的「上游」遠端。您可以將 'githubPullRequests.upstreamRemote' 設為「永不」來停用此功能。","An error occurred when fetching the repository: {0}":"擷取存放庫時發生錯誤: {0}","Apply labels":"套用標籤","Applying patch failed: {0}":"套用修補程式失敗: {0}","Are you sure you want to delete this comment?":"確定要刪除此註解嗎?","Are you sure you want to exit conflict resolution mode? All changes will be lost.":"您確定要結束衝突解決模式嗎?所有變更都會遺失。","Are you sure you want to mark this pull request as ready to review on GitHub?":"是否確定要將此提取要求標示為已準備好在 GitHub 上檢閱?","Are you sure you want to merge this pull request on GitHub?":"是否確定要在 GitHub 上合併此提取要求?","Assign yourself":"指派您自己","Assignees:":"受託人:","Assigning issue failed: {0}":"指派問題失敗: {0}","Bad request":"錯誤的要求","Blank issue":"空白問題","Branch `{0}` has not been pushed yet. [Publish branch](command:git.publish) to see all changes from base branch./{Locked='](command:git.publish)'}":"分支 '{0}' 尚未推送。[發佈分支](command:git.publish)以查看從基本分支的所有變更。","Branch does not exist locally.":"分支不於本地存在。","Branch name cannot contain a space or the following characters: \\@~^?*[":"分支名稱不能包含空格或下列字元: \\@~^?*[","Can't push refs to remote, try running 'git pull' first to integrate with your change":"無法將參考推送到遠端，請先嘗試執行 'git pull' 以整合您的變更","Cancel":"取消","Cannot cancel coding agent":"無法取消編碼代理程式","Cannot edit this pull request file. [Check out](command:pr.checkoutFromReadonlyFile) this pull request to edit.":"無法編輯此提取要求檔案。[查看](command:pr.checkoutFromReadonlyFile) 此提取要求以進行編輯。","Cannot find active pull request.":"找不到使用中的提取要求。","Change Repository...":"變更存放庫...","Changes in Commit {0}":"提交 {0} 中的變更","Changes in Pull Request":"提取要求中的變更","Changes in Pull Request #{0}":"提取要求 #{0} 中的變更","Changes in Pull Requests":"提取要求中的變更","Checking for upstream branch":"正在檢查上游分支","Checking out branch {0}":"正在簽出分支 {0}","Checking out {0}":"正在簽出 {0}","Choose a Branch":"選擇分支","Choose a base branch":"選擇基底分支","Choose a base repository":"選擇基底存放庫","Choose a branch to merge":"選擇要合併的分支","Choose a remote":"選擇遠端","Choose a repository to create a pull request in":"選擇要在其中建立提取要求的存放庫","Choose a repository to merge from":"選擇要合併的存放庫","Choose an email":"選擇電子郵件","Choose how to handle your uncommitted changes before checking out the pull request.":"選擇在簽出提取要求之前，如何處理未認可的變更。","Choose local branches you want to delete permanently":"選擇您要永久刪除的本機分支","Choose remotes you want to delete permanently":"選擇您要永久刪除的遠端","Choose the pull request to exit":"選擇要結束的提取要求","Choose where to create the issue.":"選擇要建立問題的位置。","Choose which repository you want to stop working on this issue in.":"選擇您要停止處理此問題的存放庫。","Choose which repository you want to work on this isssue in.":"選擇您要處理此問題的所在存放庫。","Cleaning up":"正在清理","Coding agent has 1 pull request to view":"編碼代理程式有 1 個提取要求需檢視","Coding agent has made changes":"編碼代理程式已進行變更","Coding agent has {0} pull requests to view":"編碼代理程式有 {0} 個提取要求需檢視","Commented":"已加上註解","Commit":"提交","Commit & Create Pull Request":"認可和建立提取要求","Commit All":"全部認可","Commit Changes":"認可變更","Commit Staged":"認可暫存","Commit message for your changes":"認可您變更的訊息","Commit {0} has no parent":"提交 {0} 沒有父代項目","Commits":"認可","Configure issue queries...":"設定問題查詢...","Configure remotes":"設定遠端","Configure remotes...":"設定遠端...","Continue fetching from other remotes":"繼續從其他遠端擷取","Converting changes to suggestions can only be done from a git diff, not a pull request diff":"將變更轉換為建議只能從 git diff 而非提取要求差異來完成","Converting to search syntax":"正在轉換為搜尋語法","Copilot coding agent is not available for this repository. Make sure the agent is enabled and assignable to this repository.":"Copilot 編碼代理程式不適用於此存放庫。確定代理程式已啟用且可指派給此存放庫。","Copilot is powered by AI, so mistakes are possible. Review output carefully before use.":"Copilot 是由 AI 提供，因此可能會發生錯誤。使用前請仔細檢閱輸出。","Copy GitHub HEAD Link":"複製 GitHub 標頭連結","Copy GitHub Permalink":"複製 GitHub 永久連結","Copy GitHub Permalink as Markdown":"將 GitHub 永久連結複製為 Markdown","Copy Issue Link":"複製問題連結","Copy github.dev Link":"複製 github.dev 連結","Could not find the correct repository for the issue; see logs for more details.":"找不到問題的正確存放庫;如需詳細數據，請參閱記錄檔。","Could not get copilot API for this pull request.":"無法獲取此提取要求的 Copilot API。","Could not read from remote repository '{0}'. Please make sure you have the correct access rights and the repository exists.":"無法從遠端存放庫 '{0}' 讀取。請確定您擁有正確的存取權限，且存放庫存在。","Create GitHub Issue":"建立 GitHub 問題","Create Issue":"建立問題","Create New Branch":"建立新分支...","Create Pull Request...":"建立提取要求...","Create a Pull Request":"建立提取要求","Create new milestone":"建立新的里程碑","Creating Fork":"正在建立分支","Creating and checking out branch {0}":"正在建立及簽出分支 {0}","Creating git remote for {0}":"正在為 {0} 建立 Git 遠端","Creating issue":"正在建立問題","Creating issue failed: {0}":"建立問題失敗: {0}","Creating issue in {0}...":"正在 {0} 中建立問題...","Creating permalink...":"建立永久連結...","Creating pull request":"正在建立提取要求","Current editor isn't a diff editor.":"目前的編輯器並非 Diff 編輯器。","Current file does not belong to an open repository.":"目前的檔案不屬於已開啟的存放庫。","Current file isn't a pull request diff.":"目前的檔案並非提取要求差異。","Current issue options":"目前的問題選項","Delete":"刪除","Delete local branch {0}":"刪除本地分支 {0}","Delete my changes":"刪除我的變更","Delete remote branch {0}":"刪除遠端分支 {0}","Delete remote {0}, which is no longer used by any other branch":"刪除其他分支不再使用的遠端 {0}","Deleted {0} of {1} branches":"已刪除 {0}/{1} 個分支","Deleting branches failed: {0} {1}":"正在刪除失敗的分支: {0} {1}","Deleting {0} remotes...":"正在刪除 {0} 遠端...","Description of pull request #{0}":"提取要求的描述 #{0}","Discard changes":"捨棄變更","Do you want to reset your local changes?":"您想重設本機變更嗎?","Don't Fork":"不要派生","Don't Show Again":"不要再顯示","Edit Description":"編輯描述","Edit Query \"{0}\"":"編輯查詢 \"{0}\"","Edit in settings.json":"在 settings.json 內編輯","Edit the body of your new issue then click the ✓ \"Create Issue\" button in the top right of the editor. The first line will be the issue title. Assignees and Labels follow after a blank line. Leave an empty line before beginning the body of the issue.":"編輯新問題的本文，然後按一下編輯器右上方的 ✓ [建立問題] 按鈕。第一行會是問題標題。受託人與標籤會接在空白行之後。在開始問題的本文前請先保留個空白行。","Enter the GitHub search query":"輸入 GitHub 搜尋查詢","Enter the label for the new branch.":"輸入新分支的標籤。","Enter the pull request number or URL":"輸入提取要求編號或 URL","Enter the title of the new query":"輸入新查詢的標題","Error signing in to GitHub{0}":"登入 GitHub 時發生錯誤{0}","Error: {0}. Please see logs for details":"錯誤: {0}。如需詳細資料，請參閱記錄檔","Exit and lose changes":"結束並捨棄變更","Exiting Pull Request":"正在結束提取要求","Failed to create a milestone\n{0}":"無法建立里程碑\n{0}","Failed to create milestone: The milestone '{0}' already exists":"無法建立里程碑: 里程碑 '{0}' 已存在","Failed to create milestone: The title can contain a maximum of 255 characters":"無法建立里程碑: 標題最多可包含 255 個字元","Failed to handle uncommitted changes: {0}":"無法處理未認可的變更: {0}","Failed to open commit changes: {0}":"無法開啟提交變更: {0}","Fetching Pull Request merge base failed: {0}":"擷取提取要求合併基底失敗: {0}","Fetching additional data: {0}":"正在擷取其他資料: {0}","Fetching branch {0}":"正在擷取分支 {0}","Fetching item #{0} from GitHub":"正在從 GitHub 擷取項目 #{0}","Fetching item [#{0}]({1}) from GitHub":"正在從 GitHub 擷取項目 [#{0}]({1})","Fetching item from GitHub":"正在從 GitHub 擷取項目","Fetching local pull requests failed: {0}":"擷取本機提取要求失敗: {0}","Fetching notification from GitHub":"正在從 GitHub 提取通知","Fetching pull requests failed: {0}":"擷取提取要求失敗: {0}","Files":"檔案","Finding conflicts...":"正在尋找衝突...","Follow-up added to pull request #{0}.":"已將後續追蹤新增至提取要求 #{0}。","Fork":"分支","Forking {0}...":"正在派生 {0}...","Found {0} issues. Generating a markdown table":"發現 {0} 個問題。正在產生 Markdown 資料表","Found {0} issues. Generating a markdown table of the first {1}":"發現 {0} 個問題。正在產生前 {1} 個問題的 Markdown 資料表","Getting team reviewers can take several minutes. Results will be cached.":"取得團隊檢閱者可能需要幾分鐘的時間。將快取結果。","GitHub Active Issue":"GitHub 作用中問題","GitHub Active Pull Request":"GitHub 使用中的提取要求","GitHub Pull Requests requires that you provide SAML access to your organization ({0}) when you sign in.":"GitHub 提取要求需要您在登入時提供您組織 ({0}) 的 SAML 存取權。","GitHub commits cannot be edited":"無法編輯 GitHub 提交","GitHub pull request":"GitHub 提取要求","GitHub pull request #{0}":"GitHub 提取要求 #{0}","Go to first diff":"前往第一個差異","Go to last diff":"前往最後一個差異","HTTPS_PROXY environment variable ignored: {0}":"略過 HTTPS_PROXY 環境變數: {0}","Head branch was modified. Pull, review, then try again.":"已修改標題分支。提取、檢閱，然後再試一次。","Ignore Pull Request":"略過提取要求","In file {0}\n":"在檔案 {0} 中\n","In order to use the Pull Requests functionality, you must sign in to GitHub{0}":"若要使用提取要求功能，您必須登入 GitHub{0}","Invalid pull request number or URL":"提取要求編號或 URL 無效","Invalid pull request number: {0}":"提取要求號碼無效: {0}","Issue Completion Choose,":"問題完成選擇，","Issue Title":"問題標題","Issue created":"已建立問題","Issue has no link.":"問題沒有連結。","It looks like you might be using GitHub Enterprise. Would you like to set up GitHub Pull Requests and Issues to authenticate with the enterprise server {0}?":"您似乎正在使用 GitHub Enterprise。是否要設定 GitHub 提取要求與問題，以向企業伺服器 {0} 進行驗證?","Labels:":"標籤:","Launched coding agent":"已啟動編碼代理程式","Launching coding agent":"正在啟動編碼代理程式","Load More Notifications...":"載入更多通知...","Load more":"載入更多","Loading sessions...":"正在載入工作階段...","Local Pull Request Branches":"本機提取要求分支","Login again":"再次登入","Mark File as Unviewed":"將檔案標示為未檢視","Mark File as Viewed":"將檔案標記為已檢視","Mark all files in folder {0} as unviewed":"將資料夾 {0} 中的所有檔案標示為未檢視","Mark all files in folder {0} as viewed":"將資料夾 {0} 中的所有檔案標示為已檢視","Mark all files unviewed":"將所有檔案標示為未檢視","Mark all files viewed":"將所有檔案標示為已檢視","Mark file {0} as unviewed":"將檔案 {0} 標示為未檢視","Mark file {0} as viewed":"將檔案 {0} 標記為已檢視","Marked as resolved":"標示為已解決","Merge this pull request?":"合併此提取要求?","Merging PR failed: {0}":"合併 PR 失敗: {0}","Merging branch {0} into {1}":"正在將分支 {0} 合併到 {1}","Milestone:":"里程碑:","My Issues":"我的問題","Never Show Again":"不要再顯示","New milestone title":"新里程碑標題","No":"否","No GitHub repositories found.":"找不到 GitHub 存放庫。","No active comment thread found":"找不到使用中的批注對話","No active text editor position to create permalink from.":"沒有可從中建立永久連結的作用中文字編輯器位置。","No assignees available for this repository":"此存放庫沒有可用的受託人","No available comment editor to make a suggestion in.":"沒有可提供建議的註解編輯器。","No branch on a remote contains the most recent commit for the file.":"遠端沒有任何分支包含檔案的最新認可。","No changed files":"沒有變更的檔案","No changes could be converted to suggestions.":"任何變更都無法轉換為建議。","No changes found in commit {0}":"在提交 {0} 中找不到任何變更","No issues found":"找不到任何問題","No issues found. Please try another query.":"未發現任何問題。請嘗試其他查詢。","No issues found. Set up queries to see relevant issues.":"未發現任何問題。請設定查詢以查看相關問題。","No local branches to delete":"沒有要刪除的本機分支","No milestones created for this repository.":"未建立此存放庫的里程碑。","No modified lines selected.":"未選取修改的行。","No more diffs in this file. Check out the pull request to use this command across files.":"此檔案中沒有其他差異。查看提取要求以跨檔案使用此命令。","No projects created for this repository.":"沒有為此存放庫建立任何專案。","No pull request information available for this session.":"此工作階段沒有可用的提取要求資訊。","No pull request was selected to checkout, please try again.":"未選取要簽出的提取要求，請再試一次。","No remote branch on {0}/{1} for the merge branch.":"合併分支在 {0}/{1} 上沒有遠端分支。","No remotes match the current setting.":"没有符合目前設定的遠端。","No repository information found. Please open a workspace with a Git repository.":"找不到存放庫資訊。請開啟一個包含 Git 存放庫的工作區。","No reviewers available for this repository":"此存放庫沒有可用的檢閱者","No sessions found.":"找不到任何工作階段。","No, manually set {0}":"否，手動設定 {0}","No, use GitHub.com":"否，使用 GitHub.com","Not all changes could be converted to suggestions.":"並非所有變更都會轉換為建議。","Not all conflicts can be resolved here. Check out the pull request to manually resolve conflicts.\n\n[Exit conflict resolution mode](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"並非所有衝突都可以在這裡解決。查看提取要求以手動解決衝突。\n\n[結束衝突解決模式](command:pr.exitConflictResolutionMode)","Not authenticated":"未驗證","Not created by GitHub Pull Request extension":"不是由 GitHub 提取要求延伸所建立","Open":"開啟","Open Issue Description":"開啟問題描述","Open Issue/Open the issue description in the editor to see it's full contents.":"開啟問題","Open Pull Request Description":"開啟提取要求描述","Open Settings":"開啟設定","Open documentation":"開啟文件","Open on GitHub":"在 GitHub 上開啟","Participants: {0}":"參與者: {0}","Pending":"暫止","Please check out the pull request to resolve conflicts.":"請查看提取要求以解決衝突。","Please enter a valid GitHub Enterprise server URL. A \"github.com\" URL is not valid for GitHub Enterprise.":"請輸入有效的GitHub Enterprise伺服器 URL。“github.com” URL 對GitHub Enterprise無效。","Priority score is {0}. {1}":"優先順序分數為 {0}。{1}","Projects:":"專案:","Publish Branch":"發佈分支","Pull":"提取","Pull Request #{0}":"提取要求 #{0}","Pull Request ({0})":"提取要求 ({0})","Pull Request Head":"提取要求標頭","Pull request \"{0}\"":"提取要求 \"{0}\"","Pull request cancelled":"提取要求已取消","Pull request created":"已建立提取要求","Pull request data is not yet complete, please try again in a moment.":"提取要求資料尚未完成，請稍後再試。","Pull request number {0} does not exist in {1}":"提取要求編號 {0} 不存在於 {1}","Pull request page of pull request number {0}":"提取要求號碼 {0} 的提取要求頁面","Pull request to create a link for":"提取要求以建立連結","Pull requests for branches you have locally":"您在本機擁有的分支的提取要求","Pull requests for query: `{0}`":"查詢的提取要求: '{0}'","Pull requests you asked the coding agent to create":"您要求編碼代理程式建立的提取要求","Pulling branch {0}":"正在提取分支 {0}","Pulling {0}":"正在提取 {0}","Push":"推送","Push Commits/Pushes the local commits to the remote.":"推送認可","Pushing branch":"正在推送分支","Query is required":"需要查詢","Recently edited and reviewed changes to these files":"最近編輯並檢閱過這些檔案的變更","Recently edited these files":"最近編輯過這些檔案","Recently reviewed changes to these files":"最近已檢閱這些檔案的變更","Remote to push to":"要推送至的遠端","Remove Milestone":"移除里程碑","Repository '{0}' not found":"找不到存放庫 '{0}'","Repository does not have any remotes.":"存放庫沒有任何遠端。","Repository in URL does not match the selected repository":"URL 中的存放庫與所選取的存放庫不相符","Reset all changes":"重設所有變更","Resolve Conflict":"解決衝突","Resolve all conflicts or [exit conflict resolution mode](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"解決所有衝突或 [結束衝突解決模式](command:pr.exitConflictResolutionMode)","Resolving GitHub remotes failed: {0}":"解析 GitHub 遠端失敗: {0}","Revert \"{0}\"":"還原「{0}」","Reverting":"正在還原","Reverts {0}":"還原 {0}","Review Pull Request":"檢閱提取要求","SAML access was not provided. GitHub Pull Requests will not work.":"未提供 SAML 存取權。GitHub 提取要求將無法運作。","SAML access was not provided. Some GitHub repositories will not be available.":"未提供 SAML 存取權。某些 GitHub 存放庫將無法使用。","Save edits":"儲存編輯","Searching for issues with \"{0}\".":"正在搜尋 \"{0}\" 的問題。","Select a remote to file this issue to":"選取要將此問題歸檔到的遠端","Select a session log to view":"選取要檢視的工作階段記錄","Select a template for the new issue.":"選取新問題的範本。","Select the repo to create the issue in.":"選取要建立問題的存放庫。","Server error. Please see logs for details.":"伺服器錯誤。如需詳細資料，請參閱記錄檔。","Session Log":"工作階段記錄","Session Log (Pull #{0})":"工作階段記錄 (提取 #{0})","Set a GitHub Enterprise server URL":"設定 GitHub Enterprise 伺服器 URL","Set milestone":"設定里程碑","Set projects":"設定專案","Set the issue title. Confirm to create the issue now or use the edit button to edit the issue title and description.":"設定問題標題。確認立即建立問題，或使用 [編輯] 按鈕編輯問題標題與描述。","Set to `never`":"設為「永不」","Show or refresh team reviewers":"顯示或重新整理團隊檢閱者","Sign In":"登入","Sign in":"登入","Sign in with GitHub Enterprise...":"使用 GitHub Enterprise 登入...","Some, or all, labels could not be added to the pull request.":"部分或所有的標籤無法新增至提取要求中。","Start coding agent?":"要啟動編碼代理程式嗎?","Start discussion":"開始討論","Stash changes":"隱藏變更","Submitting review failed. {0}":"提交檢閱失敗。{0}","Suggested edit:\n":"建議的編輯:\n","Suggested reviewer":"建議的檢閱者","Suggesting a fix for issue #{0}":"建議問題 #{0} 的修正","Suggesting a fix for the issue":"建議問題的修正","Suggestions":"建議","Summarizing \"{0}":"正在摘要“{0}","Summarizing issue":"正在摘要問題","Summarizing item [#{0}]({1})":"正在摘要專案 [#{0}]({1})","Summarizing notification":"摘要通知","Suspend Codespace":"暫止 Codespace","Switching to Pull Request #{0}":"正在切換到提取要求 #{0}","The 'GITHUB_TEST_SERVER' environment variable is set to '{0}'. Use this as the GitHub API endpoint?":"'GITHUB_TEST_SERVER' 環境變數設定為 '{0}'。使用這個做為 GitHub API 端點?","The GitHub Pull Requests extension is making too many requests to GitHub. This indicates a bug in the extension. Please file an issue on GitHub and include the output from \"GitHub Pull Request\".":"GitHub 提取要求延伸模組對 GitHub 發出太多要求。這表示延伸模組中有錯誤。請在 GitHub 上提出問題，並包含來自「GitHub 提取要求」的輸出。","The change is outside the commenting range.":"變更超出註解範圍。","The coding agent will continue work on \"**{0}**\" in a new branch on \"**{1}/{2}**\". Any uncommitted changes will be **automatically pushed**.":"編碼代理程式將在 \"**{1}/{2}**\" 的新分支上繼續處理 \"**{0}**\"。任何未提交的變更都將 **自動推送**。","The coding agent will incorporate your feedback on existing pull request **#{0}**.":"編碼代理程式將根據您對現有提取要求 **#{0}** 的意見反應進行調整。","The coding agent will start working on \"**{0}**\"":"編碼代理程式將開始處理 \"**{0}**\"","The current file isn't part of repository.":"目前的檔案不是存放庫的一部分。","The current repository does not have a push remote for {0}":"目前的存放庫沒有適用於 {0} 的推送遠端","The current repository has no remotes to push to. Please set up a remote and try again.":"目前的存放庫沒有可推送的遠端。請設定遠端，然後再試一次。","The default branch is already checked out.":"已簽出預設分支。","The following labels don't exist in this repository: {0}. \nDo you want to create these labels?":"此存放庫中沒有下列標籤: {0}。\n您要建立這些標籤嗎?","The local branch '{0}' is not fully merged. Are you sure you want to delete it?":"本機分支 '{0}' 未完全合併。您確定要刪除它嗎?","The pull request branch cannot be updated when the there changed files in the working tree or index. Stash or commit all change and then try again.":"當工作樹狀目錄或索引中的檔案變更時，無法更新提取要求分支。隱藏或認可所有變更，然後再試一次。","The pull request branch must be checked out to be updated.":"必須簽出提取要求分支，才能更新。","The pull request for {0} has been closed. Do you want to create a new branch?":"已關閉 {0} 的提取要求。您要建立新的分支嗎?","The pull request for {0} has been merged. Do you want to create a new branch?":"已合併 {0} 的提取要求。您要建立新的分支嗎?","The remote head of the PR branch has changed. Please pull the latest changes from the remote branch before approving.":"PR 分支的遠端標頭已變更。請先從遠端分支提取最新的變更再核准。","The remote head of the PR branch has changed. Please refresh the pull request before approving.":"PR 分支的遠端標頭已變更。請先重新整理提取要求再核准。","The selection may not exist on any remote.":"選取範圍可能不存在於任何遠端。","The upstream branch `{0}` does not exist on GitHub":"GitHub 上沒有上游分支 '{0}'","The upstream ref {0} for branch {1} {2}.":"分支 {1} {2} 的上游參考 {0}。","There are no changes to suggest.":"沒有變更可建議。","There are no commits between '{0}' and '{1}'.\n\nDo you want to commit your changes and create the pull request?":"'{0}' 與 '{1}' 之間沒有認可。\n\n您要提交您的變更並建立提取要求嗎?","There are no commits between '{0}' and '{1}'.\n\nDo you want to push your local commits and create the pull request?":"'{0}' 與 '{1}' 之間沒有認可。\n\n您要推送您的本機認可並建立提取要求嗎?","There are no commits between the base `{0}` branch and the comparing `{1}` branch":"基底 '{0}' 分支與比較 '{1}' 分支之間沒有認可","There are no more diffs in this pull request.":"此提取要求中沒有其他差異。","There are no staged changes to suggest.\n\nWould you like to automatically stage all your of changes and suggest them?":"沒有任何可建議的暫存變更。\n\n是否要自動暫存所有變更並加以建議?","There are uncommitted changes. Do you want to commit them with the default commit message?":"有未認可的變更。您要以預設的認可訊息來認可它們嗎?","There are updates available for pull request {0}.":"提取要求 {0} 有可用的更新。","There is no longer an upstream or local branch for Pull Request #{0}":"提取要求 #{0} 已經沒有上游或本機分支","There is no remote branch on {0}/{1} for '{2}'.\n\nDo you want to publish it and then create the pull request?":"在 {0}/{1} 上，'{2}' 沒有遠端分支。\n\n您要發佈它，然後建立提取要求嗎?","There is no remote. Can't create an issue.":"沒有遠端。無法建立問題。","There is no remote. Can't start working on an issue.":"沒有遠端。無法開始處理問題。","There is no upstream branch for Pull Request #{0}. View it on GitHub for more details":"提取要求 #{0} 沒有上游分支。在 GitHub 上檢視它以取得詳細資料","There must be a difference in commits to create a pull request.":"認可必須有差異，才能建立提取要求。","There was an error creating the pull request: {0}":"建立提取要求時發生錯誤: {0}","There's a pull request associated with the default branch '{0}'. Do you want to ignore this Pull Request?":"有一個提取要求與預設分支 '{0}' 相關聯。是否要忽略此提取要求?","This action cannot be completed in a GitHub Codespace on a fork.":"此動作無法在分支上的 GitHub Codespace 中完成。","This issue will be created in repo {0} ({1}). Changing this line has no effect.":"此問題將會在存放庫 {0} ({1}) 中建立。變更此行沒有作用。","Title":"標題","Title is required":"需要標題","Try again?":"再試一次?","Unable to check out pull request from read-only file: {0}":"無法從唯讀檔案取出提取要求: {0}","Unable to create a GitHub link for the selection. {0}":"無法為選取範圍建立 GitHub 連結。{0}","Unable to create a GitHub permalink for the selection. {0}":"無法為選取範圍建立 GitHub 永久連結。{0}","Unable to create a fork of {0}. Check that your GitHub credentials are correct.":"無法建立 {0} 的分支。請檢查您的 GitHub 認證是否正確。","Unable to create pull request":"認可和建立提取要求","Unable to enable auto-merge. Pull request status checks are already green.":"無法啟用自動合併。提取要求狀態檢查已為綠色。","Unable to fetch the {0} branch. There is some state (bisect, unpushed commits, etc.) on {0} that is preventing the fetch.":"無法擷取 {0} 分支。在禁止擷取的 {0} 上有一些狀態 (bisect、未發行認可等 )。","Unable to find GitHub repository matching '{0}'. You can add '{0}' to the setting \"githubPullRequests.remotes\" to ensure '{0}' is found.":"找不到符合 '{0}' 的 GitHub 存放庫。您可以將 '{0}' 新增至設定 \"githubPullRequests.remotes\" 以確保找到 '{0}'。","Unable to find a repository for pull request.":"找不到提取要求的存放庫。","Unable to find current pull request.":"找不到目前的提取要求。","Unable to find repository for this pull request.":"找不到此提取要求的存放庫。","Unable to get comment locations for commit {0}. This commit is not available locally and there is no remote branch.":"無法取得認可 {0} 的註解位置。此認可無法於本機使用，且沒有遠端分支。","Unable to merge pull request. {0}":"無法合併提取要求。{0}","Unable to parse remote '{0}'. Please check that it is correctly formatted.":"無法剖析遠端 '{0}'。請檢查其格式是否正確。","Unable to resolved conflicts for this pull request. There are too many file changes.":"無法解決此提取要求的衝突。檔案變更太多。","Unable to set PR ready for review. {0}":"無法將 PR 設定為可供檢閱。{0}","Unable to sign in with the provided credentials":"無法使用提供的憑證登入","Unauthorized":"未經授權","Unexpectedly unable to find the current modified editor.":"意外地無法找到目前修改的編輯器。","Use the Source Control view to resolve conflicts, {0} of {0} remaining":"使用 [原始檔控制] 檢視來解決衝突，剩餘 {0}/{0}","User Completion Chosen":"已選擇使用者完成","Users":"使用者","Value must be a pull request number or GitHub URL":"值必須是提取要求編號或 GitHub URL","Verifying that issue data is valid...":"正在驗證問題資料是否有效...","View Issue Description":"檢視問題描述","View Merge Result":"檢視合併結果","View Pull Request Description":"檢視提取要求描述","Waiting for status to be reported":"正在等候狀態回報","Which GitHub repository do you want to checkout the pull request from?":"您要從哪個 GitHub 存放庫簽出提取要求?","Which GitHub repository do you want to open?":"您想要開啟哪個 GitHub 存放庫?","Would you like to create a Pull Request for branch '{0}'?":"您要建立分支 '{0}' 的提取要求嗎?","Would you like to set up GitHub Pull Requests and Issues to authenticate with the enterprise server {0}?":"您是否要設定 GitHub 提取要求與問題，以向企業伺服器 {0} 進行驗證?","Yes":"是","You already have a pull request for this branch. Do you want to push your changes to the remote branch?":"您已經有此分支的提取要求。是否要將變更推送到遠端分支?","You can now make suggestions from review comments, just like on GitHub.com. See the documentation for more details.":"您現在可以從檢閱註解中提出建議，就像在 GitHub.com 上一樣。如需詳細資料，請參閱文件。","You don't have permission to push to {0}. Do you want to fork {0}? This will modify your git remotes to set `origin` to the fork, and `upstream` to {0}.":"您沒有推送至 {0} 的權限。是否要派生 {0}? 這會修改您的 Git 遠端以將 `origin` 修改為該分支，並將 `upstream` 設定為 {0}。","You have 1 unpushed commit on this PR branch.\n\nWould you like to proceed anyway?":"您在此 PR 分支上有 1 個未發行的認可。\n\n您仍要繼續嗎?","You have made changes to the files in this pull request. Do you want to commit these changes to the pull request before creating it?":"您已變更此提取要求中的檔案。您要在建立提取要求之前先認可這些變更嗎?","You have uncommitted changes on this PR branch.\n\n Would you like to proceed anyway?":"您在此 PR 分支上有未發行的變更。\n\n您仍要繼續嗎?","You have uncommitted changes that would be overwritten by checking out this pull request.":"您具有未認可的變更，這些變更會藉由簽出此提取要求來覆寫。","You have {0} unpushed commits on this PR branch.\n\nWould you like to proceed anyway?":"您在此 PR 分支上有 {0} 個未發行的認可。\n\n您仍要繼續嗎?","You must be authenticated to view sessions.":"您必須經過身份驗證才能檢視工作階段。","Your authentication session has lost authorization. You need to sign in again to regain authorization.":"您的驗證工作階段已遺失授權。您必須重新登入，才能重新取得授權。","Your local changes will be lost, do you want to continue?":"您的本機變更將會遺失，您要繼續嗎?","Your local changes would be overwritten by checkout, please commit your changes or stash them before you switch branches":"簽出會覆寫您的本地變更，請在您切換分支之前先認可您的變更或加以隱藏","Your login session is no longer valid.":"您的登入工作階段不再有效。","[GitHub coding agent]({0}) is not enabled for repository '{1}'":"[GitHub 編碼代理程式]({0}) 尚未針對存放庫 '{1}' 啟用","[Premium request]({0}) quota exceeded":"超過 [進階版要求]({0}) 配額","done working on {0}":"已完成處理 {0}","prompt for sign in":"登入的提示","uncommitted changes":"未認可的變更","unpushed changes":"未發佈的變更","{0} Branch":"{0} 分支","{0} Commit & Create Pull Request":"{0} 認可和建立提取要求","{0} Committed to this repository on {1}":"在 {1} 上 {0} 已提交至此存放庫","{0} Create pull request for #{1} (pushes branch)/The first placeholder is an icon and shouldn't be localizedThe second placeholder is the ID number of a GitHub Issue.":"{0} 建立 #{1} (推送分支) 的提取要求","{0} Issue {1}":"{0} 問題 {1}","{0} Member of {1}/An organization that the user is a member of.The first placeholder is an icon and shouldn't be localized.The second placeholder is the name of the organization.":"{0} 成員隸屬於 {1}","{0} Open #{1} {2}":"{0} 開啟 #{1} {2}","{0} Stop working on #{1}":"{0} 停止使用 #{1}","{0} Switching to Review Mode":"{0} 切換至檢閱模式","{0} can't be opened locally. Do you want to open it on GitHub?":"無法在本機開啟 {0}。您要在 GitHub 上開啟嗎?","{0} has a detached HEAD (create a branch first":"{0} 有已中斷連結的 HEAD，(先建立分支","{0} has no GitHub remotes":"{0} 沒有 GitHub 遠端","{0} in progress":"{0} 進行中","{0} in progress, {1} with errors":"{0} 進行中，{1} 發生錯誤","{0} is open":"{0} 已開啟","{0} notifications":"{0} 項通知","{0} of {1} changes converted. Some of the changes may be outside of commenting ranges.\nYour changes are still available locally.":"{1} 項變更中的 {0} 項已轉換。部分變更可能超出註解範圍。\n您的變更在本機仍然可用。","{0} with errors":"{0} 發生錯誤","{0} {1}":"{0} {1}"}
